屯門仁愛堂報一年gym

有冇巴打有興趣一齊報仁愛堂一年gym，二人同行價錢平啲
有意留tg

Or tg小弟

推

推推

推～

都唔知個女子健身室係咪開黎擺 屌啲女人阿姐都走唒過黎

幾錢而家

一啲啲

3000一年

你話玩bar都算
屌有個自己玩阻力帶都要係呢邊玩？
有啲玩下帶氧訓練機都要係呢邊？
有啲個邊有既都要走過黎為乜

咁抵架咩
我千一到三個月

樓主最後有無報